出街見到警察即刻攞電話對住佢哋個樣

等佢哋全部人心惶惶

冇撚用既 佢地冇左依種感情
只會更嬲 更想打鳩你

第時拖住小朋友出街 就會指住佢地講
「阿仔讀好啲書，第時唔好做警察啊，壞人黎架」

唔影都會打你
咁點解唔影

無錯 平時出街佢無得打你 頂多未搜你身

好仔唔當差呀呀

以後見一個影一個